空頭盡快平倉 道指暴漲到303xx點才見頂

道瓊斯指數  301xx點給大部份人感覺已經升得夠高，必然有很多人做空。同時，大量睇淡散户在300xx點尚樓下未平倉，仍在堅持。  本人感覺12點至4點的圖表是在築底，又有數次假的假升。   莊家為了夾爆空倉，必然在今天的尾盤拉昇，下星期一期至少升到303xx點才見頂。

道瓊斯指數  303xx點給大部份人感覺已經升得夠高，必然有很多人做空。同時，大量睇淡散户在301xx點尚樓下未平倉，仍在堅持。  本人感覺12點至4點的圖表是在築底，又有數次假的假升。   莊家為了夾爆空倉，必然在今天的尾盤拉昇，下星期一期至少升到305xx點才見頂。

55

道瓊斯指數 303xx點給大部份人感覺已經升得夠高，必然有很多人做空。同時，大量睇淡散户在301xx點尚樓下未平倉，仍在堅持。 本人感覺12點至4點的圖表是在築底，又有數次假的假升。 莊家為了夾爆空倉，必然在今天的尾盤拉昇，下星期一期至少升到305xx點才見頂。

change my mind

爭果二百點，唔係咁都俾人夾爆呀

Hi